# Aplicación de AngularJS

### Crear aplicación:

- Crear Scaffolding (Estructura de la aplicación - Carpetas y archivos basicos necesarios).
- Instalar http-server para ejecutar la aplicación: npm install live-server -g
- Correr servidor: live-server --port=8085